打麻雀勁嘅人係咪真係聰明啲？

見打麻雀叻嘅人又識扣章 攻守兼備 係咪真係頭腦派？

背組合姐

賭博都需要靠運氣嘅⋯⋯

反應快？

頭腦呢啲野

好多師奶都只會喺買餸同打牌有above average嘅rational thinking ability

係

我諗麻雀運氣佔65%，你摸手好點都食，當然你要有基本知識啦

充足睡眠好緊要
心理戰 要清楚雀腳牌章 觀其神情
都要計算機會率
棄牌時要扮到搏牌，博牌時扮到放棄，唔可以成日用呢招要大牌時先至用
知己知彼百戰九十戰，其餘係運氣